唔可以比香港上映mulan

Send email 比戲院公司/
網上連署

唔可以喺香港上映Mulan
否則該電影公司不會被列入黃色經濟圈
並且唔會再喺嗰間電影公司睇戲
好似starbucks, 東海堂咁

諗唔諗得過

支持

錯啦, 比佢依家上, 最佳時機, 蝕到佢仆街

借個位

又好似有道理
但我一間都唔想佢上

嘥時間啦，佢冇預你黃絲睇，佢比大陸人睇之嘛

敢問樓主，如果全香港嘅戲院都上，係咪抵制哂全港戲院？

照比佢上 我地唔好睇